係咪以後都見唔到謝振中？肛永祥er上位？

肛sir升咗職fatfat啦

Acting

謝振中張綠卡DQ咗未
佢咪諗住唔出鏡就走得甩

會否,今日請假去美國 / 美國領事館,順便帶埋 "黑材料" 去求情唔好DQ 佢地?

出鏡個ｄ系咪個個都諗住走，中共別讓李嘉誠走，我地別讓警隊高官走，幫佢地全家留系大灣區，話唔定升官發財，新疆公安部長都有得做

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你